---
type: Video
title: "Mailspring"
description: "Correo basado en Nylas"
tags:
    - apps-general
    - correo
    - servicio
video_id: jazAF1DXD7c
resources:
  - name: Francisco Cribari
    link: https://www.youtube.com/channel/UCxpnIv8WtJ3O-cIvriPeXnQ
---

Mailspring es un cliente de correo electrónico basada en Nylas Mail. Es compatible con los servicios de Google Mail y Outlook. Es de [código abierto](https://github.com/Foundry376/Mailspring), cuyo núcleo está escrito en C++.

## Descarga

Está disponible en el [sitio web](https://getmailspring.com/download).

Fuente: [Genbeta](https://www.genbeta.com/correo/mailspring-un-excelente-cliente-de-correo-multiplataforma-que-nace-de-las-cenizas-de-nylas-mail)
